入左大學嘅你，一個月洗幾多錢

2千 包坐車食飯買日用品

有frd話佢一個月500都唔洗
結果比人話我大洗

自屌個"左"字電話出唔到

中文1炸

X用字不知所謂 語氣on9
罰你入翻老母個閪度

200捐錢
178上網
400手機上網
食飯3000到
八達同應該750-1000左右

住hall 長期食自己
每月3000至5000不等
通常搵幾多洗幾多
Midterm exam 個排返得少工就洗少啲

其實個洗字有咩問題

Btw，其實主要睇你住唔住宿姐，你返屋企食咪洗少d錢

我自己就食早加午餐加埋50蚊左右，搭車來回10蚊，再加每個月嘅娛樂200至500蚊不等，總共1700左右，同樓主差唔多

4k

住宿 我唔明點樣一個月洗得500咁少

搵幾多洗幾多+1
但就係因為草唔到錢比人話大洗
明明收入先岩岩好夠用

真係3至4千一個月
算大駛 pt搵幾多駛幾多

一餐飯gathering 連糖水已經200
自問覺得4千內都合理

真係差唔多 CAFE 百幾 糖水40

其實應該係 使錢 嘅
使用 嘅意思